想同 Sammi 講聲佢個廣告.....

影到佢好撚核突

真人根本咁核突

個導演係安仔fans

見到佢個膠樣都想嘔

本身都好撚樣衰

肥 d 其實幾好, 佢懶健康學人玩消脂消到毛婆咁

講還講咪貼圖

佢本身都真係好撚樣衰

話口未完已經有人貼左

屌你曲線求圖

以前真係唔差

其實佢個人本身核突，真係唔怪得安伯出去食賓穎

睇緊呢個post既時候電視播緊

唔明佢演唱會甘多人買飛！
唱歌又唔好聽
唱幾場之後就開始沙聲！
俾錢入來睇你哭呀

好嚇人

以前都唔靚
見到完全J唔起個種

我可以

甲級戰犯，就係佢搞到幾代香港男人成世都冇得屌大波妹。安仔帽佢完全係合理。

呢位師兄簡直係人中之龍
十個讚都唔夠

一來金曲多
二來情意結 當年既天后天王個種紅已經唔係近個個年代可以比
所以一開個唱 佢地班90年代既老歌迷都會支持

舊年首我們都是這樣長大的都有hit
正係出道咁多年都仲有hit song已經好過唔少人
睇下蝦餃媽 劉德華嗰啲所謂天王天后對上一首有人識嘅歌都唔知幾多年前 分分鐘連出碟都無人知

原來樓主同我睇法一樣